個人建議 唔好再話我係分化撚 我講事實咋

唔該你地個個睇嘢睇晒成篇
成日睇啲唔睇啲又話人分化
以下一切都係尋晚周公話我知

首先我想講嘅係女仔盡量唔好企咁前 想企前嘅可以 但唔該大家練好體能先
自問自己一直做開運動 但面對住現場對抗個下完全係手無縛雞之力

之前企好前 身邊男仔都唔準 但自己情緒控制唔好 一見到班警犬打自己手足 就嬲到跑到最前

但直到沙田個日同班警犬正面對抗先察覺到 女仔就算用盡力 你都冇乜用

個日係新城市廣場d人推嚟推去 而你已經係俾人夾住 連推都冇得推 俾自己手足撞到企唔穩 好彩捉得夠實 如果唔係一個跌就會衍生人踩人

女仔們 我知你好想幫手 我都好想幫手
但我哋企到咁前但又唔夠力
搞到身邊啲男仔好擔心又要take care我哋
佢哋會分心

試學嗰啲格鬥技巧唔係冇用
但我哋連力都冇
到時用都未用到已經俾人捉實咗
所以唔好諗住一步登天
由今日體能 重力訓練 開始 慢慢嚟 我地係長期抗爭

第二請自己準備好物資 唔好再依靠物資站
自己嘅防裝自己準備好
有時真係唔小心帶少咗個眼罩
但去到物資站已經唔夠派
請唔好老奉去物資拎gear 大家都有責任保護好自己
如果一次半次唔記得帶冇所謂
但唔好唔好唔好依賴

第三拎大聲公咁傳遞資訊嘅人可唔可以表達多少少
依家大家同前線都唔會割席
好似嗰日喺上環有拎大聲公人講1125一齊走
之後大家嘅反應都係去同前線講唔好同我地講
但其實1125個時間本身好似已經同前線傾好咗

所以如果可以講多一句講多少少
例如：已經同前線傾好咗 1125我地大家一齊走
個人流疏通會好好多
因為有好多人都擔心前線唔會走
但自己走咗唔敢走

最後唔好再話我係鬼係分化撚 因為好灰心
同埋希望元朗嗰日會見到你哋

我開錯台唔好又鬧我

推

推一推

收到

想幫就幫，話人幫唔到手就真係趕客

唔係話幫唔到手 係想提大家一齊操fit自己 可以幫更多

Push

依加應該係物資嚴重不重，唔好分男女，應該話full gear 先可以上前

Full gear係都好重要

我無嘢講

建議重開時事台冇乜人睇到

好